紅十字會幾時公佈啲血點用呀🤔

不了，都唔知啲血點用

早排好似立法會答咗

講左=冇講wor

你想佢點答你？只比香港出世香港人用？你expect 人道組織係咁你會唔會諗多左？

傻鳩
佢係連數字都求鳩其比

不過唔緊要, 我以前都係一年捐一兩次
對血庫冇影響
慢慢奶啦你

一成用於私家醫院

搞到今時今日咁，唔搵第三方做audit點服眾？

不捐血 不買旗 不捐款

source?

日日落150隻吸血魔
又拎哂D血去救廢老
我拎去點薯條都唔撚捐囉

不足10% 早前係立法會講不過我要一血不留私家醫院 大陸蝗 我先再捐

不了